（屯門黃店）轉角

今日去咗屯門巿廣場行街

決定幫襯一下屯門嘅黃店

去咗轉角 叫咗一個蒲燒鯛魚飯 送一舊玉子 仲包餐飲

鯛魚夠滑夠香又唔腥 蒲燒汁鹹甜適中 玉子多汁

擺盤又靚 打卡一流

價錢：$68

評分：10/10

總結：溝女自用兩相宣

黃店prove : 來自和你eat

食過，還可以

食完去

幾好食 主要係食物賣相靚

帶埋老母添

乖仔

抹一抹個鏡頭

又話冇女既

Thx

南亞仔
呢間幾好食

餐飲係咩？

阿媽嚟 有女就唔陪阿媽啦

爛咗 冇得救

Agger

凍檸茶 正正常常咁

你個衰仔

重色輕友乃人之常情

Push

但你影到唔靚

佢個鰻魚飯好撚正

sad but true

下次試吓先